fuckboii同路人入

有無人嘅人生開始得返集郵 用食過幾多靚女, kol嚟曬命..
我開始厭倦呢個生活..想從良..

樓主又聖人mode

都知連登得毒撚

牙喪資深fkboi

未食過KOL

樓主比我中出之後飛左